[智能手錶用家請進] 求推介智能手錶/手環#adore#

我都知要求可能太高
小弟見識少，想問下筆直一千內會唔會有合符以下條件嘅智能手錶

行android wear, 有check心跳，有gps，有個彩mon

好多大陸錶都唔係行android wear

唔該哂咁多位巴打

我寔想知， 想要有內置mp3 藍聽歌， 跑步唔使帶電話

Tic Watch E，呢度有個討論區